祝所有巴絲打下年聖誕唔洗上黎報到！

唔得
下年我都要上嚟

無呢個機會啦